A1: (1, 1)
B1: (57, 2)
C1: (117, 2)
D1: (172, 3)
E1: (240, 3)
F1: (302, 3)
G1: (363, 2)
H1: (428, 2)
I1: (495, 1)
J1: (560, 2)
K1: (629, 1)
L1: (688, 1)
M1: (747, 1)
N1: (809, 3)
O1: (875, 4)
P1: (935, 1)
Q1: (997, 3)
A2: (2, 52)
B2: (57, 51)
C2: (120, 52)
D2: (181, 51)
E2: (242, 53)
F2: (306, 55)
G2: (367, 53)
H2: (432, 51)
I2: (501, 49)
J2: (565, 52)
K2: (626, 55)
L2: (692, 54)
M2: (752, 58)
N2: (814, 55)
O2: (875, 59)
P2: (938, 60)
Q2: (998, 57)
A3: (2, 109)
B3: (55, 112)
C3: (120, 117)
D3: (179, 112)
E3: (240, 114)
F3: (310, 111)
G3: (367, 114)
H3: (434, 116)
I3: (501, 116)
J3: (562, 118)
K3: (626, 117)
L3: (689, 122)
M3: (749, 121)
N3: (818, 123)
O3: (872, 121)
P3: (936, 120)
Q3: (998,120)
A4: (4, 171) 
B4: (58, 171)
C4: (120, 177)
D4: (179, 178)
E4: (243, 178)
F4: (309, 178)
G4: (365, 179)
H4: (431, 178)
I4: (499, 177)
J4: (564, 179)
K4: (629, 184)
L4: (692, 184)
M4: (753, 183)
N4: (818, 184)
O4: (870, 186)
P4: (939, 186)
Q4: (997, 180)
A5: (3, 241)
B5: (59, 243)
C5: (118, 237)
D5: (180, 242)
E5: (243, 244)
F5: (304, 243)
G5: (372, 243)
H5: (435, 241)
I5: (502, 239)
J5: (562, 243)
K5: (631, 242)
L5: (690, 247)
M5: (753, 248)
N5: (815, 246)
O5: (877, 248)
P5: (935, 248)
Q5: (997, 244)
A6: (3, 304)
B6: (54, 303)
C6: (118, 305)
D6: (178, 305)
E6: (240, 307)
F6: (307, 306)
G6: (372, 300)
H6: (432, 304)
I6: (500, 305)
J6: (569, 303)
K6: (631, 310)
L6: (692, 310)
M6: (755, 309)
N6: (815, 309)
O6: (877, 306)
P6: (941, 306)
Q6: (998, 300)
A7: (5, 360)
B7: (52, 363)
C7: (121, 367)
D7: (183, 365)
E7: (247, 370)
F7: (297, 373)
G7: (369, 372)
H7: (429, 363)
I7: (498, 370)
J7: (567, 372)
K7: (631, 368)
L7: (694, 367)
M7: (752, 374)
N7: (813, 373)
O7: (881, 370)
P7: (936, 372)
Q7: (997, 376)
A8: (7, 429)
B8: (57, 429)
C8: (123, 425)
D8: (179, 428)
E8: (242, 430)
F8: (309, 432)
G8: (368, 431)
H8: (437, 434)
I8: (504, 434)
J8: (571, 436)
K8: (627, 435)
L8: (702, 438)
M8: (752, 437)
N8: (812, 437)
O8: (878, 437)
P8: (939, 438)
Q8: (998, 439)
A9: (10, 506)
B9: (58, 480)
C9: (122, 491)
D9: (178, 493)
E9: (241, 489)
F9: (311, 488)
G9: (361, 491)
H9: (432, 495)
I9: (501, 493)
J9: (571, 494)
K9: (633, 498)
L9: (693, 493)
M9: (753, 498)
N9: (813, 497)
O9: (873, 498)
P9: (938, 498)
Q9: (995, 507)
A10: (9, 558)
B10: (54, 560)
C10: (120, 556)
D10: (183, 557)
E10: (242, 555)
F10: (299, 558)
G10: (362, 561)
H10: (430, 556)
I10: (500, 564)
J10: (567, 560)
K10: (627, 563)
L10: (692, 562)
M10: (756, 558)
N10: (813, 558)
O10: (875, 564)
P10: (936, 560)
Q10: (995, 557)
A11: (4, 621)
B11: (52, 624)
C11: (117, 625)
D11: (179, 625)
E11: (244, 621)
F11: (297, 623)
G11: (363, 626)
H11: (430, 621)
I11: (505, 626)
J11: (567, 619)
K11: (627, 625)
L11: (690, 623)
M11: (755, 624)
N11: (812, 625)
O11: (879, 626)
P11: (940, 627)
Q11: (995, 627)
A12: (4, 689)
B12: (52, 682)
C12: (117, 687)
D12: (179, 693)
E12: (240, 689)
F12: (303, 690)
G12: (366, 693)
H12: (430, 689)
I12: (504, 689)
J12: (565, 693)
K12: (630, 686)
L12: (690, 690)
M12: (756, 687)
N12: (816, 688)
O12: (878, 688)
P12: (938, 693)
Q12: (995, 690)
A13: (5, 753)
B13: (49, 757)
C13: (114, 756)
D13: (174, 758)
E13: (227, 753)
F13: (302, 757)
G13: (367, 756)
H13: (434, 758)
I13: (504, 752)
J13: (567, 752)
K13: (627, 755)
L13: (693, 758)
M13: (752, 756)
N13: (822, 755)
O13: (875, 752)
P13: (941, 756)
Q13: (994, 751)
A14: (8, 806)
B14: (54, 810)
C14: (116, 816)
D14: (184, 815)
E14: (236, 819)
F14: (304, 814)
G14: (370, 815)
H14: (430, 818)
I14: (494, 819)
J14: (562, 812)
K14: (627, 815)
L14: (688, 815)
M14: (756, 814)
N14: (815, 814)
O14: (876, 816)
P14: (945, 815)
Q14: (994, 814)
A15: (8, 881)
B15: (61, 879)
C15: (124, 882)
D15: (179, 882)
E15: (239, 882)
F15: (305, 881)
G15: (367, 885)
H15: (430, 884)
I15: (504, 883)
J15: (570, 881)
K15: (627, 879)
L15: (690, 879)
M15: (753, 879)
N15: (813, 879)
O15: (884, 883)
P15: (938, 879)
Q15: (994, 875)
A16: (10, 945)
B16: (59, 938)
C16: (123, 946)
D16: (177, 939)
E16: (237, 942)
F16: (299, 941)
G16: (360, 944)
H16: (430, 944)
I16: (500, 948)
J16: (560, 945)
K16: (631, 945)
L16: (693, 940)
M16: (752, 935)
N16: (820, 939)
O16: (877, 939)
P16: (933, 935)
Q16: (989, 939)
A17: (7, 994)
B17: (59, 992)
C17: (124, 997)
D17: (185, 996)
E17: (242, 996)
F17: (306, 996)
G17: (374, 995)
H17: (441, 995)
I17: (504, 992)
J17: (576, 986)
K17: (621, 991)
L17: (683, 991)
M17: (751, 992)
N17: (821, 989)
O17: (883, 996)
P17: (936, 992)
Q17: (992, 994)
